* Как скачать файл средствами google apps script? https://toster.ru/q/462533
* Попробовать как дополнение (требуется аккаунт Google)https://docs.google.com/spreadsheets/d/18uRLOyJVpyYT2Uac1x4vnO04n1AsoYHYFhYjl_ywXEY/edit?addon_dry_run=AAnXSK-S_UxvFmHaMOe9p6yvsbtAW7SwMMQLjlQWfRGvjZ9S9KpOdsVrCyLUJcQTDG6bU9jkWLio6rCqOWrGjAWF0JdNvBU-us0HtkwI7OVEBbz8DYfgBFtv7MUxNxdsFAp689Ix07jZ#gid=0
![](./assets/ss01.png)
* Форум в формате багтреккера https://gitlab.com/google-apps-script-russian/common/issues
* Блог google Apps Script https://google-apps-script-russian.gitlab.io
